\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{1 августа, утро/1 августа, день } \\ \textsf{решение/разбор задач}}

\fancyhead[C]{\textsf{8-2}}


\fancyhead[R]{\textsf{П.А. Кукуй, М.Д. Сапова /М.Д. Сапова, О.В. Шустова}  \\ \textsf{разное}}

\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

\setcounter{notask}{1}


\task{
	Какой минимальный путь за время $t$ может пройти тело, движущееся с постоянным ускорением $a$.
}

\task{
	В люстре $6$ одинаковых лампочек. Она управляется двумя выключателями, имеющими два положения~--- ``включено'' и
    ``выключено''. От коробки с выключателями к люстре идут три провода. Лампочки в люстре либо:
	\begin{itemize}
		\item все не горят;
		\item все горят не в полный накал;
		\item три лампочки не горят, а три горят в полный накал.
	\end{itemize}
	Нарисуйте возможные схемы электрической цепи.
}

\task{
	Шарик отпускают с высоты $H$ над уровнем земли. Сколько раз он побывает на высоте $H / 3$, если после каждого удара о землю
    теряется $20\%$ энергии.
} 

\task{
	Тело массы $m$ движется по окружности со скоростью $v$. Найдите модуль изменения импульса за 1/4 периода.
}

\taskpic{
	В каких точках комнаты должен находиться человек, чтобы он мог видеть в зеркале весь экран телевизора $AB$ (см. рисунок)?
    Дайте графическое решение.
}{
    \input{parts/8/days/pics/1problems12_h.tex}
} 


\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: